［畫畫丁丁］［我同女友］你出題我畫 （二）

第二次開po

有人話上個po似趕功課所以停左

重新上路
今次會慢工出細貨

另外
女朋友已經熟讀討論潛規則

附上第一次既link
你講女朋友同我畫［請出招］

所以

請出招

我名

黑長直病嬌

我個名

齊陰小肥踩緊板既紋身妹
著短牛黑色vans 戴鴨舌帽

正
廢物女神

唔記得左頂cap帽

我個名！

畫我同腦魔一齊行街奶同一杯雪糕

其實分唔分到我同佢啲畫

好靚

推

畫得好靚 adore

做wallpaper 先

Thanks巴打 by女朋友

推呀

人呢

畫雲加dump水樽

腦魔啲頭毛呢

[/quote]
腦魔啲頭毛呢 [/quote]
咁多年都唔知 反而 就知有7條

無人咁我瞓啦

宅女係籃球場邊偷望男神

冰雪之花

腦魔啲頭毛呢 [/quote]
咁多年都唔知 反而 就知有7條[/quote]
明明有三條
btw畫得好靚

自推不解釋。。。

幫推

月娥振英

花生西多士

老貓燒狗

我

一個戴黑框眼鏡既男仔拖住隻好得意既豬(代表我女朋友 )
ps 畫得我靚仔啲或者可愛啲唔該巴打

咁多位巴打

一隻肥柴犬同一隻攬住個波嘅兔仔
上個post都有留名

[quote]
可唔可以整個得意版本

畫我個名

皮已正👍🏿

長髮飄逸嘅女仔踩單車嘅背影
唔該巴打

好靚呀畫得唔該哂
可唔可以畫埋黑框男仔企係apink中間
btw我想我啲頭髮濃密小小

My name

多謝
推

腦魔同一隻好得意肥肥地既貓貓拖手，成個畫面係可愛同溫馨

黑長髮 七三流海 小小肉地 小小腰果眼